有冇人覺得x men同marvel同期開始出 會同marvel有得揮

2000年頭啲特技 同埋劇本真係

無spider-man 同X men 賣出去比人拍,marvel 都唔知電影可以咁好搵
果時應該都係等錢洗先賣版權比人

我覺得20年前
對英雄片嘅投入太少
用xmen既漫畫可以寫出更好既劇本
更嚴密既宇宙